黑警被斬單嘢令我諗起希特拉

當年德國納粹燒完個國會後，希特拉順勢搞埋
《國會縱火法令》，廢除咗《魏瑪憲法》有關保證人身自由嘅條款，結果……

到今日香港黑警俾人斬完就開始秋後算帳…

sorry, 係我垃圾，今日老母連屋企門口都唔俾我出，仲話一出門口就要跟蹤我喎(全家3個藍，得我一個係黃)

宜家諗緊好唔好自己課金租屋住，唔租就永遠失去免於恐懼嘅自由租完我又冇咩錢剩……

1845 現場手足報料：「啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水」
幫忙廣傳

出你一個多3個 谷人數

廣傳咗，可以再傳

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

謝ching指路